\begin{problem}{Ожерелье}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{1024 МБа}

Ожерелье составлено из $2N$ красных и синих бусинок, при этом среди любых $K$ бусинок, отсчитанных с~его левого края, количество красных бусинок меньше или равно количеству синих.

\begin{center}
\includegraphics[natwidth=436, natheight=31, width=0.75\textwidth]{necklace.pdf}
\end{center}

Сколько различных ожерелий можно составить при этих условиях?

\InputFile
Целое положительное число $N$ ($N \leqslant 32$).

\OutputFile
Целое положительное число~--- искомый ответ.

\Scoring
Данная задача содержит три подзадачи. Баллы за каждый тест каждой подзадачи начисляются независимо.

\SubtaskWithScore{20}
$N < 10$.
\SubtaskWithScore{20}
$N < 20$.
\SubtaskWithScore{60}
$N \leqslant 32$.


\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\end{problem}

